ricko重現人間開直播

我係個負責任既男人，只係我暫時未負責任姐

等埋個孫出世先負啦

又呃蝦條

好令仔呀 ricky哥哥